今日係升浪既第一日

將會升到你唔信！